而家去燒野食買哂野但無炭點算好

抵撚死

去邊燒先
獅子山嗰啲大撚把人燒淨炭
問佢地拎咪得
我次次都用淨大半包跟住拎去俾人

燒樹葉，燒木

而家係深水灣

睇第一幅相以為係堅尼地城某屋苑
唔知有冇睇錯

唔係堅尼地個面

有

鬼妹條腿係唔同啲